有無師兄買期油/USO/3175 已輸身家？

見到面神出post 止咗蝕，不過都輸啲

今朝小注3097
個人睇法歐美疫情第一波埋尾，下半年復工，油需求會上升